1353:傳媒聯絡狗想拉人

有個著「傳媒聯絡」嘅pprb 藍狗發癲想拉個阿叔，被人救走左，之後藍狗想打人叫傳媒走，後尾俾綠色狗拖返入狗區。

今日出得就一定要救人

乜又係呀甄sir